個問題係大家唔識玩

發現好多人都唔識打xcom，淨係識監視同蹲伏，唔識出擊，但係啲變種人識架嘛，趁你無行動指數無人就偷襲你，好多時候大家要醒少少，趁佢一監視蹲伏放鬆晒，就打佢老母臭閪，其實啲變種人軍官真係一個劈斬搞掂，唔可以比佢放鬆，就算比毒蛇怪捉左人，我地咁疊馬，衝上去救人啦，驚閪咩，如果唔係call backup，出埋天選者真係唔使打。

仲有，我想問大家覺得其實會使唔使研發下科技升級下武器？

仆街開錯台

大家有時真係唔使幫啲變種人諗，成隻game 根本就無外交議和

有無討論下